FIFA18 Ultimate Team討論區(69)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

又中1001

收Ps4 2-3m $5=10k 可即時交易
Tg: DT0917

係咪update 左，所有前鋒或icon 都弱化晒？有冇同感

無咩特別

無分別

93 Aguero 定 95 neymar

應該95尼馬

西甲Lw 得carrasco 用得洛？除左c7

九成對 icon

我換左隻84馬列斯用落仲好過隻90 salah

好似話華西sif葡萄牙左翼都好用

la nigga 幾時先upgrade?

agger
舊post 至講完
我得一隻88軍刀用左幾十場場均一球 sb and ut
update 完唔識入波尤其遠射

整體射門命中同入球都低左
隻利雲都一樣不過冇軍刀咁明顯

用紅卡鳩砌左個陣 [img]圖片網址 [/img]

玩第3年發覺改gameplay 根本係ea常態
有冇事都得閒改下佢
等你換人同埋唔同特性既人都有高低潮

改gameplay 後隻軍刀係兩個人
改左之後既表現完全唔值個價

唉不過都係屌住玩

請想問大家, 紅卡係點樣抽返來的?

呢樣真, 換左隻TOTGS ter stegen 仲勁過以前隻de gea
除左單刀射死角外, 球球都撲到仲要唔係撲去D 西位比人second chance

wl月結獎勵

軍刀改唔改都一般

update 改勁埋個gk
之前頂波成日有雞執而家有晒角度都接到實

射波易miss 同飛機
同時間gk 穩左
兩樣加埋入球更難

雖然sb 電腦都一樣nerf 左

另外發覺盤球甩卡左動作冇咁細微
而家轉圈係一格格，之前轉係畫圈咁順
上腳成個節奏要適應過

重有軍刀update 之前成日向禁區頂一衝前面係冇人既
睇佢走位等如教埋你踢
好多球一交就唔駛上腳直ban 死角
update 完一球都冇

服左你

咪一尻樣 唔覺有咩野update

講到隻軍刀成隻99牙朗無撚敵咁

打過你好多次

無入波就話改弱左

講下都算仲要長篇大論

老老柒柒公廁larsson 都勁過軍刀

利申對軍刀有愛 同埋兩隻都有用過

中隻用唔著嘅

dllm 一日唔比人屌過你真係唔安樂
我長篇大論得罪你而家？

點解shadow 又少又貴

屌你後備出嚟都屈死機啦用唔著

update 前係咁易入唔通係我錯
隻利雲同隊都冇op 到咁樣我先信icon有 神力
我只係得一隻icon
只係話走位射波勁你做乜扯到去牙朗到

更正樓上係屌星星既quote 錯左你 sorry

唔洗激動
但Icon前鋒軍刀算係最廢個幾個

慣左

事實永遠難聽

買左阿古路
成績差左

你扮乜撚無辜呀
事實係我屌你長篇大論係咪得罪你呀柒頭
事實難聽唔難聽呀dllm

我又冇扮勁你嘈乜先
同一句話有好多講法
學下樓上點講野啦

睇價錢都知我隻88 係廢
打機開心share 都要批判

大家都唔好嘈，軍刀既可能果幾場咁啱中鉛者

你地幾個仆街又係既，憎人富貴厭人窮，攪走晒d人你地金2都無得你地幾個上啊，你地應該多d鼓勵同支持佢地，慢慢打多d WL就會進步架啦咁麻

趕撚走晒d老闆仲使搵食既，就黎食都無得你吃

你地WL定SB

WL既話一開始個個都0場亂抽可能咁抽到勁人識守或者比EA做唔走位者

Sb既話成日都有電腦上身同唔走位，打多幾場無事架啦

而家打wl nif 阿古 + if st son 都夠用
想upgrade都唔捨得換

potm今次咁快有得投

今次太易揀
90% Salah 10% Hazard

初頭仲以為佢prime 揼春自己做左sbc

原來仲要係88 唔arm用咪賣

老min icon仲想點

唔係唔屌得係打到就end game都未化先搞笑

BALE 你地食左咩CHEM?

想佢出世三多d

Salah出黎曬時間啦，1個月後if 又勁過張potm

米蘭個兩條友真係好廢
toty Bonucci , sif Bonaventura 廢到仆街，垃圾都不如

88軍刀 應該普金耶蘇好用過佢

呢次我撐你

我不嬲迷開猩猩

唔洗咁大反應既 gameplay係會改 但唔洗講得太誇既

10250-10500入左100隻垃圾高美斯 最近都無咩時間炒卡 升到2000蚊一隻 我當贏左

咁多streamer同pro player用德甲啲人打WL

邦老師ok渦，6十幾萬算係咁

屌 打左幾場 用屁馬用到躁 幾場傳中比佢 球球同得中柱 有咩左翼好用 真係忍唔住放走左佢

因為個班係德國人

屌，有冇咁難打啊，踢5場4場要打加時3場要pk，贏3場2場，好似打緊金2上金1咁

打夠18收工算，up極都唔撚夠scripting 勁

啱啱果場npc幫我用迪西里剷戇個無波在腳既人輸12碼加直紅。屌1x-2x分鐘開始打少個反cpu 3:2 90分鐘比人射入，加時輸撚埋

EA你懂的

仲有龍門有撚勁咗，耶辛依然係我識果個耶辛，一戇樣

C朗 丙朗 同 CR7

我都係用緊普金屁馬炸

痴撚線 通撚夠渠未
傳波又通 射波又通
你玩埋我果份

頂你又對swaggy

唔怪得咁有feel

如果唔玩開skill move
齋屈球員質素屈機既
屁馬真係唔掂
牙朗岩你

暫停見名先知係你

屌你禁區底屎都食全餐
點玩

講堅 同你最好玩

同你鬥撚skill move

你隻puyol對親我都派膠

個下我㩒早左都feel到一定12m
但點知紅埋
你隻de gea又上身
爆落底橫傳都俾你隻de gea救到
Potm kane打cm真係得你先會咁做

Puyol自己抽番嚟唔捨得賣

問題唔係係skill move 係佢射極唔入

無計 中產陣係咁上下 唔捨得300k做完唔用
upgrade完又生番

你隻雲巴都好堅
成晚對你先係技術教量

其他鬥鳩彈一d印象都無

83 哥利斯卡又等改price range

直播la

你個陣都中產我應該要攞綜緩
雲巴小禁區就勁
禁區外就成碌撚咁
但我feel到最後20分鐘你好似中鉛
一下stepover唔郁就過左

Wl撞到

仲要我20分鐘就食全餐打少個
無直播價值

我個隨波412122 如何
算唔算尻彈?

小小啦
但同你打幾好玩
你隊波好有創意
前鋒放中場好惡打
下下要邊路攻避開你啲大舊衰

係咪on9 中柱多過中龍 一場中5次柱

根住就會輸on9波

提醒你夠鐘要輸波

你兩條粉皮咪互相吹奏

好撚正

十二碼miss 中三次柱 low driven 成日柱邊 人地護埋空門

我就輸一個直推反擊收皮

即係叫我夠鐘訓覺

又係g2 睇黎

17場10W

真係玩劇本 除非對面弱智

岩岩對左場PRIME 舒米高好正常啵
無以咁鳩肯射就有

同一個人

係就好囉俾我用隊勁野

難得你用隊咁既野都玩sm

我隊叫ok la 唔算勁野 nif c7都無

其實最想用dino 覺得佢加屁馬會好正

canales嘛低見18000
低到離譜

點樣係睇人地隊波果到走場先唔計輸？close game?見好多人都係果個位走場

唔好諗住學人用no loss glitch,第一EA不嬲都有fix呢樣野，你今個星期用到，下星期已經轉左第個方法。第二就算比你用到，都好大機會比ea秋後算帳，清空哂wl獎勵，每個月都總有幾個top100比人刪左成績

個個星期都開波6，7連勝，之後一定連敗4,5場劇本波👏

唔知做乜鳩 有時比佢搞果陣，掂一掂人都黃牌，無鏟無剩，正方kick一kick到就黃，轉頭再黎拉一拉食身位撞開佢就兩黃一紅 唔敢話無反規，但係有時比人剷到飛起，人地都係警告，已經唔係嬲，只係好無奈

耶辛，雲達沙，舒米高
係咪3隻都係廢？

渣古勁左好多 正

隊波都無咩想upgrade, 唔會有個假希望有邊個邊個就贏多d

我知我玩緊抽卡遊戲, 每個星期WL係劇本係過程

已經贏輸都無咩感覺, 跳撚晒舞慶祝都係咁話

耶辛同雲達沙好似ok 最高數值嗰張

94耶辛270場用家表示唔ok

ST 位用84son 定87son(7chem)?

Prime vds會係最好果張 好穩定，少失膠波，神救都偏少

雲達沙一定係最勁 強化版courtois
不過呢隻閪game 有錢嘅咪用勁龍 冇錢嘅用錢買中前場好過

我反而買後防，2隻中堅一百萬，守得一球得一球😭希望少膠波

好多日前啦波

走左一轉啦 而家無咩心水 又唔想炒potm

放ps4-80萬Fifa18 ut coins，$500，有興趣可加我
telegram :

收200k至400k

咩中堅?

Fifa呢隻game係重攻多過守 再加上今年特別on9嘅系統 前面齊左腳先會諗後面

現實足球係 就算球員能力唔係頂級 防守戰術可以搭夠
但in game根本除左自己控隻人仔 其餘都係被ea玩弄於股掌之間

412122 右st
黑卡bale定94/95 so9好？

so9

你另外邊個前鋒

人夾人，so9缺點始終係慢，btw st bale1.3m黎講又唔係咁抵買

so9 加速快 用落感覺上唔會太慢 射波 9495 so9勁好撚多

屈到咁 係咪好輕鬆elite

咁so9啦

邦老師，馬甸尼

老師真係麻麻 唔係廢 但不付身價

真係搞前面好過 除非你upgrade中前好似上面個位仁兄咁

96 st c7 諗緊so9 定bale 再齊古烈治 韋拉 列卡特

azp用細梅啦 好似勁啲

唔好諗到elite咁輕鬆 敢講大部份人拎呢隊都上唔到elite

真心佢96 cr7 搭95 so9好過
平時打機都驚so9多過Bale

Btw大家點排依家既top5cb?
Toty ramos>91迪西里>90里奧>91blanc>92馬隊

砌黎純粹過下癮 肯定上唔到

如果10m 陣都唔輕鬆elite

其實再upgrade個cost都好大

家下5m陣都g1g2

其實1-2m陣都夠g2g3

玩左5場 中左起碼15次柱 屌你
係咪我問題

95同94so9 應該唔差太遠？ 差80萬

猩猩呀，其實拎到elite既人真係好少架咋..你得閒禁下地區top100睇下 好多時29-31w已經係地區top100架啦... 但係講緊重課既人係有好撚多呀 你自己打wl都知，每星期撞到過千萬既隊我諗最少都大概15隊，但係入面拎到elite既隨時唔夠3隊，無elite果個技術你貼出黎就算係一千萬隊定三千萬隊都係上唔到架

嘩屌爆機陣啊
前場是但一隻可以買起我全隊

咁叫爆機陣？

雞兄, 其實我都知

不過都想大約統計下

搵個性價比最高既

下年再玩咪唔駛擺咁多時間

對我呢啲零課已經爆機
又無心情炒卡

我唔玩喇
先唔講十場九場對 icon
場場都先贏四五球諗住食硬
次次都九十分鐘比 d icon 逼和
加時領先再輸
我就狂中柱解圍次次都比返人
個劇本咁閪既

見上星期廿勝
專登買隻阿古路加強攻力
你老母頭廿幾場贏唔夠十場
阿古路走位重衰過華迪
即時套現阿古路蝕左稅一萬
換返舊陣拿卡錫盧卡古先順 d 識贏
真係閪 games 黎

應該唔差 今日西甲buff可能有so9

下晏玩通常伏

定你個勝率project你elite咪搞尻你

唔好買95住呀 依家少貨炒起哂 加咁少stat一定無可能值咁貴

屁馬打ST 定 CAM 好d？

st or lw 應該好過cam

今個星期ea好似轉左個predict計法，之前開波5w0l predict g1 依家變左predict e1

仲未慣

你唔係upgrade C朗 美欺 亨利 tif阿古 sif哨牙蘇 基本無咩分別

前面另外2隻係Jesus + Salah 係咪應該放Jesus 打Cam最好

死ser

明既 但好多人講icon隊 其實都係一兩隻

公廁larsson都基本上大把人有 仲有咁多老min400k icon

十隻八隻個d就一星期對十次左右啦

重有d開場睇陣
以為抽到普通料陣咁 so
食硬 gap gap

你老味一開波暫停後
前面三隻變撚左 c 朗 牙蘇 美欺

我對親果d十隻八隻
同上星期完全唔同

懷疑係隻阿古路出事
賣走左轉返用拿卡
先見返有普金

到底d r1+x俾大哨/c朗 180度轉身地波入波點mark
我覺得打多十年都唔識mark

係你輸得多配返廢人俾你 關咩事

無得mark 不過scoop turn用得勁都要練既講真～ boras成日用呢招

以前有人會答 你唔識cut 波line 標波

最簡單既解決方法係自己都買番隻鬥屈

正解

對d全藍陣標波死得仲快
個個d遠射空咗9成入
寜可塞晒後面等反擊

買隻勁中堅 博佢唔會俾人射穿大細

你個陣咁貴都唔換nif c朗
本身就浪費緊時間

有紅卡尼馬 唔會想是但一隻7chem,st果隻又買唔起，不如直接allin vieira好啲

而家d pro都係lw牙朗 都會放屁馬rw/cam

7chem其實冇咩分別

我都7 chem緊 無咩分別

太多untrade如果唔係untrade我一定all in nif c7

我個陣最貴88 韋拉 其他都untrade

換唔到c7

又係，情願7chem95馬都唔要98小花

下集記得唔好做untrade

連輸完之後終於贏番
然後完埸冇啦啦話斷左當我輸
灰到

Toty Ramos 打CB side咗，我wl 對親都多數入場轉打中場，我冇用過，但係我都會咁做

91迪西->里奧->馬隊->blanc

91迪西+90里奧用家

真係要少做 尤其我咁鐘意轉人 唔轉就覺得悶

反正咩人都差唔多result

同意，我只可以講應該得，但係多數有一半機會會26-28w

中場其實點都唔夠韋拉古烈治勁

btw 90 rio好似俾人屌太鈍？

唔係喎，我做icon untrade無乜後悔喎，除咗隻辛耶，慳唔少錢

其他untrade 就不了，除咗幾萬既野會，上年做potm kane同lukaku,佢之後勁出，喊晒

屌 真係狂中柱 咩事呀仆街ea 岩岩果場90分鐘博到禁區頂罰球又中柱

12碼輸9埋

Larson好唔好用？sbc抵唔抵抵屌

初次嘗試
隻92世3已經勁到痴線
再對上個兩隻應好撚變態

都話 ea 要做你
配隊廢人比你打都會輸

你兩隻都係砌sbc? 我用緊馬隊+rio,rio係砌，我驚再賣埋馬隊去砌迪西，遲下出tots/prime馬隊會後悔

鈍又唔太覺，但有有時唔夠撞一樣好深刻係比美欺撞開

同輸比人射穿大細囉
同迪西里比真係好過佢

有幾場feel到比人反勝 到80分鍾即刻角球旗戰術

你覺得馬隊好用咪等出囉，但個價應該唔會110萬做到

棄驚了
開左三十萬德甲包
回返5萬蚊本

你開德甲包做乜鳩...搵隻值錢啲人既都無，今期又無德甲值錢if 開返5萬算你好彩

同埋你睇睇你贏既場數接近top100啦？或關鍵場數

咁又唔同價
你搵隻160萬同古烈治差個double比，韋拉都差一半價啦

呢一刻既爆機陣，其實都唔係好貴25m左右，當1m$500 萬3有找，但隻game已經過咗5個月
老馬可換toty 迪布尼

先唔想玩呢d陣

大壓力到爆

輸一場都對唔住自己

top咩鬼 打10場輸左一半 未試過咁衰

場場中柱中到on9 今個星期18win算

換咗後防未啊？咁有錢咪咁姑寒啦
94朗換99朗

應該會換隻迪西里 炒下卡先⋯⋯

wl真係好考心理質素

尼c達其實衰乜？

慢，頓，轉身慢

不過算啦 我覺得點換都無用 ea可能紀錄左你唔係重課就無得上rank

我今日已經停左手
浪費精神訓下覺好過
諗返起尋晚6:6加時比果隻奧雲鳩射都入就嬲
我就三條柱中晒都唔入

下晏中鉛同對credit card team機率太高

普金見我對隊又loading走場

今朝有隊全藍見到我走
心諗好彩你走

未試過輸咁多 是但玩算 拿拿聲上18收工

今次反而算係咁 20場 13勝

仲有五場收工

咁youtube果啲rtg系列咪唔洗拍

16場贏9

大家尻玩抽下卡笑下咪算

講真個陣越勁只會令你越燥

我明timothy兄點解咁燥

咁貴突然完全失控 好似1打20咁

對面突然勁順好似sb d電腦突然彈幾下入禁區快射又一球

rtg有幾多個打到上elite

motm llorente qs價值唔值得買得升值

博有sbc要用到，否則無

係果兩週者，明明個個星期都up隊波，前兩週都傑，突然金1都上唔到，最後果十幾場真係打到發癲架，入完人轉頭成班唔識郁咁，手動控又被鬼拉住，一係就入場已經知呢場輸緊，對手個個打晒針咁活潑，自己傳波又無力，d人唔好話自己識走位，係禁極L2 R2都唔郁賓周痴住人地個屎忽唔知做乜撚，已經唔係講緊技術同d球員既問題，果下真係好慶
有時打到我老婆仔囡都驚我唔知做乜

咁多個月1x紅都無張用得，我都諗住廢事谷氣，咁辛苦又無回報，我見之前既老對手（我覺得幾勁果d我add咗佢（唔知佢有冇add我））好多都由金1打到宜家18w停，反正週週都抽唔到好野，要中真係$5000pack都可以中

老老實實我都知係0科，10m係咁上下成績架啦

12場11勝

sb

今週都18w 仲有12場得閒先打

top100

最後12場先係精華

諗住玩德甲陣
德甲鋒線勁
唔洗玩了而家

德甲無cam，得成堆cm

james

前鋒打CM 要SIF Iago Aspas定IF Muriel好用

棄閪驚是好事

期待佢屌死鳩爛彈

今個星期五六日仲未屌，大批fans等到唔耐煩

唔屌啦

我而家都彈到出神入化 玩彈彈都未必下風

已經搵到自己盡量最易贏既formula

不了同不了

三星wk, M/L
垃圾

呢個陣入場轉412122 有無第隻入到陣cm可以取代雷哥？90列卡？拎雷哥砌petit? 定係留返佢

我剩係知個龍垃圾，不過可以睇埋今晚upgrade嘅，9成有份

咁有冇咩好推介西甲CM 41212 想要2隻快啲既CM

modric Daniel wass

唔係喎 佢對我黎講勁到痴線，每個wl都救到命 可能真係人夾人

十七萬又係咁救，三萬又係咁救，三千蚊龍又係咁救

一直最撚想佢出crespo既sbc都仲係未出

我要卡卡

要cm位不如咁，不有錢下一隻換走bale

Bale攻中勁啲

再換下一隻bale換美欺啦緊係

無咁多錢換kante啦 如果有我會情願入馬圖，kante太矮啦 btw6-700k有無選擇？好似拎去砌petit係最好

今個星期hea打算 而家係咪銀一有下週資格？

就馬圖啦

普巴囉

nif 美斯有無食評 係咪衰條氣

van der sar prime 正唔正路?

屌，你係我地既希望黎架，你都hea打

好單薄 對住普通隊可能覺得好用，好靈活，finesse shot屈機，對住高階隊後衛基本上一拍埋黎就甩，無咩空間比佢舞黎舞去 同埋m/m work rate唔多唔少有啲懶散

馬圖咪又係矮，petit 打cm 適合過防中，係慢唔靈活同long shot假數據

如果我係你，呢個陣，呢個時間就唔會做petit, 幾個月前做就可以，宜家幾隻toty cm都好過佢

隻motm talisca 好似幾好丁

一係平平地用Allan仔或者法甲個巴西仔

Allan性價比高到仆街
petit好難打cm佢太鈍
打防中，還好
但唔好要佢做太多野，防守only 就very good

都岩，依家做petit其實唔會係upgrade左
其實主要我只係想要個人幫手搶波 進攻有古烈已經好夠，之前用黑費覺得幾順手 係無乜射波

定係留返雷哥？儲多陣拎去將sandro升做toty marcelo?會唔會有分別

諗到savic 啱晒，跌咗價40萬cm 位fit 晒你

連續好多次wl rewards抽垃圾玩到冇咩癮 不過主要係今個星期唔得閒打晒咁多場

都唔夠chem

500k內 右翼有咩好選擇

屌 好耐無買人 買左隻做sub玩下

Bale

WL 場場打ICON隊 EA好心就將ICON限制到全隊用最多幾隻啦

入場轉4231 為左放隻bale入去 由上轉下 係咪好不智
Pogba untrade

你傻架
Ea點賺錢

限制到無幾多隻就唔比你班死窮鬼打就可以

25場都話唔得閒打真係聽落有d un 耳⋯⋯

本身23場14勝
跟住
28場14勝
又要金3了

呢條友幾特別 應該用pogba savic 比較

6尺3有身位有射波

82 84加埋都用左幾百場都仲用緊
又出隻86無咁多錢up

第一次發現呢隻好野 即買

200k都俾得起

呢隻野咩位最好

好鈍喎

應該晤值渦，平d先入la

最衰係D ICON隊要壓埋星都要輸呢

Cm
佢d遠射真係好撚勁
夠高成日得身位都贏 防守又唔太差 後上d半單刀 禁區頂把握力好高 你講果2隻finishing會敗家
不過你唔好期待佢可以好似普巴咁撚skill move
Upgrade左又唔覺真係鈍到接受唔到 可能係我用慣左

我睇d數據唔差喎，可以介紹比頭先果位巴打打cm 連Sandro 屁馬

試緊cm 諗住做super sub
食過engine 同anchor

你食咩chem

玩陣當loan fee

屌你隻game同今朝完全唔同 球球都傳失咁滯

佢唔係要搶波中場咩，呢隻唔同wo

今個星期仲有20場塞左loan老馬落去 bale打住cm先 打完wl先執

之前食過marksman 而家食hawk
諗過食anchor但覺得哂左佢
同埋覺得佢唔洗buff passing無食engine

son on9
差d又if啦可以

當我無講過
88 son

今場打st定lw?

屌，我隻untrade 87點算

lw

有harry king響道緊係打lw, son真係窮人因物，正選後備都應該有

應該都唔差得遠
你untrade又唔驚蝕

PC 310k高位入左87 Son
molamola

Son已經tif 兩球未必再if
睇ea

上定下好

亞衣加油呀 等你tif

上

走位幾好 係H/H 比較麻煩 好易走番落黎

巴打有冇用過90大豆？比較起上黎分別大唔大

冇用過

呢場好撚熱血 4-3反級 talisca 後備上場入兩粒, 屁馬埋齋

佢老母41212 兩隻前面係咁撞牆

暫時分段早好既成積, 唔好屌呀, 俾我FF下啦

力已盡

終於15勝重有十幾場
今日係咁贏
肯定尋日比人造先贏得幾場

好眼訓
都係聽朝先5連敗

早段輸得多
中段會贏返

到你贏到自信起黎
又會連輸

有600k可以點執
諗緊放埋naldo套現

頭先對隊半 icon
2，8分鐘閃入我兩球
又係用埋 d 閪波妹妹下 onetwo 轉身射入
響到寸77花式挑高波
見我普金睇死我冇得追會走場

我見臨訓就玩埋佢
上半場比我反勝3比2
居然耶穌頂贏
禁區冇力射都入紐亞 (感覺到有無形之手幫助)

下半場出黎佢佈越位陣出事
比我入多粒
即時到我花式挑高波了

尋日對太多 full icon
今日反而冇乜最多半隊

好似剛剛對過你，晤知有無記錯

重有場加時12碼生死一球
我明明撲錯方向
但幫我接左贏波

証實EA 12碼都有得做，之前都係估估下

個個都post我又post先，輸多場就訓

屌你隻87if古天奴唔up

西甲終於有隻正常防中

upgrade Kondogbia 73 pace 99 shoot power 83 stand tackle 89 strength 係衰H/M

你連chem都唔夠

呢個係轉陣後 433就夠chem

猩猩平時打開咩rank 淨返10場贏哂都上唔到e波

21+10=31

係波 平時見標打開32 記錯

阿朗upgrade左96 扭波勁左 頭鎚勁左d

但好似本身都太勁 唔值俾多百幾萬

有冇人用4321？有冇戰術分享下 好難防守

平時咪g2 間唔使g1

又執左個陣 唔買人就身痕

做左列卡特sbc 買埋87 alba

75 50
70 40 50
53 65 45
試下3隻cm都stay back, 或者兩隻

屌 今個星期已經打得差 仲要斷左3場 屌你老母 係咪e3都唔俾我上

呢個陣3隻cm要好勁

推番隻屁馬上前鋒好好多

迪比 son 屁馬 5 star wf 可以瘋狂尻射

韋拉打cdm有d浪費 用列卡特頂佢個位係最經濟既方法

你個陣係點？

屌場場對20m隊輸c7

用緊租借20場既馬勒當拿好似麻麻地咁既

d控制賽果勁撚到 空哂射龍門神救 補射中眉底彈出

自問真係唔夠勁破handicap

識扭波就神 唔識扭用owen最適合 onetwo跑

大哨古烈治起到腳個d位真係估你唔到

有左列卡特對普金隊把握力高左dd

中場加韋拉夠搶

對credit card team有技術就佢七我三

無技術就五五波

再睇ea心情

要hamdicap你根本擋唔到，屌佢老尾
最驚見到普金隊，如有視助

唔應該講普金隊 係special card team加一至兩隻icon個類隊

違反人體力學 俾咁多錢玩係有少少著數既

最撚可怕係啲後衞下體都比佢射爆

呢d射得入無野

最on9係截完個波 會彈左俾人變單刀

0角度射波 龍門可以撲去俾人執雞

面對面鳩射 變折射波 彈入

後衛避波 無啦啦仆街變謝拉特

所以唔怪得人玩野盡量搞到人rage quit

避免夜長夢多

零角度射門，個龍撲波入去
真係嚇撚死人

我前晚6:6就係解親圍都彈返比奧雲
好明顯會無壓力下交返錯錯比人
自己反擊交到勁靚通透單刀
就三條柱中撚晒

有icon點都有著數
唔係邊有人課金
普金黎陪跑比人魚肉咋

感謝

我kante kdb 列卡

猩猩今個禮拜咁fit

不嬲咁上下

今個星期用埋412122 打足

係提高少少勝率

點解tif son跌左咁多
我330k入

因為要出fif

你之前又話唔多覺既

俾begovic救咗十幾個save
再被119分鐘絕殺
完場再sd個msg串鳩我
人生...

好在隻阿古路唔岩用
前日拿拿聲蝕小小廿八萬幾放左
依家廿五萬買到

haha, 我都記得

仲未見到紅卡屁馬
仲未撞過你

撞過兩次
今個星期食曬屎
打左差唔夠30場仲未18w

唔覺中鉛即 後追mode不嬲都好覺

咁咪一開波俾兩球老烏佢先開始踢lor

有冇人有can食評 見佢個價跌返

咁你點知佢幾時要搞9你先 10場玩你2-3場都夠啦

太早領先兩球好危險，去到六十幾先入第二球會無咁易中

其實你地咁多個應該成日會撞到架喎，又同區又差唔多勝率

我頭先又撞到成日38，39，40條友，之前佢其他地區，上幾週去做美洲，頭先撞到輸完比佢睇番佢仲係美洲，唔同區都對到架咩？小佢老味

佢就34w 我就18w都要配比我，正仆街

有得入唔通唔入咩

好難決定，入左你可能比人後追

都有d覺 太早贏到三球如果對面唔quit 都係唯有盡量控球消磨對方戰意

唔撚係99%既簡單短傳 對邊長傳 都唔好交 一次致命

尋晚比人領先一球
個人唔知點 set 到個大巴陣
可以後場企滿晒人
又佈越位
插針都插唔入
一拎波就兩三個人黎夾你

成撚日贏兩球 臨半場前無端端尻下尻下又俾人追一球 呢場波你已經輸左八成

呢個星期輸左最少三場呢d波

其他就係輸c7

攻極唔入神救輸簡單反擊

好明顯EA 眷顧緊你，有得set 全世界都set晒

Savic 做乜跌得咁勁？個個試完唔好用？

87打4321 cm位掂唔掂？

又無得衝下金一

得掛，唔掂應該都唔關佢事，4321本身個陣唔掂

WL 對住全ICON隊有咩方法 可以守和?

對攻係惟一出路
領先再猜住踢
對Icon隊守得幾好佢都可以一腳射波搞掂你

太多水分
除左連icon你有咩方法用
比得起50萬一件中場你會唔會用意甲隊
比起86加得少少stat貴成倍幾邊到值

守冇用人地點射都入
防守 set 越高越多危險野出現

星期五晚十隊對九隊都全 icon
場場都大比數 4567 球和
加時領先先造得明顯 (後防仆街解圍彈返比人撞柱中龍入乜都有)
打到個人灰晒

好在ea星期六造返比我勁贏
耶穌頂贏鳩射都入

人地是但一隻long shot都夠收你皮

loading page見人全icon 即刻熄機

好彩我岩岩出買左隻 之後510k放左

唔係當輸咩？

對攻我唔驚
佢同我大比數打和
我覺得自己已經贏左
full icon 都比人入五六球佢都好廢下

同依d人打好冇癮
根本唔係技術較量

唔知呀 尻up下

都就end game 無技術既全icon toty好多棄晒驚

有技術又玩到咁既陣就盡力一戰啦

咪當練防守補位

金2完
派彩可以買sif mahrez了

証實block咗條友wl 都會對到，條中陸撚週週輸完dend msg黎，上週開始block，啱啱又對到

用完20場馬勒當拿租借卡，好想試埋細哨 睇下邊張cam好用啲，可惜這些機會

第一次遇土豪隊 ，竟然贏到

有用既話出哂名個批咪冇機打

之前話aa9 block晒top100 所以對唔到勁人麻
不過今週up過唔知係咪fixed

真係唔知

連贏10場 又上返去 今個星期仲斷左三場

又係e3收工

e3

好撚慘
費倫天拿個隊長Astori過左身

似係有隱性病 好後生

小心entreri33入你一球用no loss glitch
狗到爆

用普金隊上到GOLD 2 心滿意足

dllm, 炒卡死全家啦

發死人財炒到9xxx 一張

頭先玩咗一場season 點解對面可以兩條友

用4321一守完轉攻個下 成個中場冇人接應比前場，斷晒檻咁

賣唔賣咗隻sif son等佢出tif好

4321係靠一下直線傳比前面 一係set一條友踢假九

咁撚賤

4321廢陣黎

依家踢幾場已經場場對土豪

得C朗係普金, 其他全部top或者toty

樓上岩呀, 對呢d好似最好唔好太過防守, 會仲衰

不過有時無辦法架喇, 雖然打得上去既玩家可能都勁, 當然陣容勁唔係大晒, 但隻game始終人腳行先, 如果唔係唔會個個使咁多錢去upgrade

呢隊普通料啦

打機打到咁

仲走去炒張過身球員卡個d 人渣真係打機打到良心都無埋

IF CAN 個價咁硬
係唔係真係咁好用?

英超
中場
德國
萬能KEY

唯一唔好既就係h/h
打cdm麻麻
其他都好勁

真心唔明炒咩 又有成批癲佬買

定係買黎收藏呀？張卡會絕版？

隊波有無中handicap真係好易分，一無中handicap成隊波順到

今年真係特別誇張，最衰我無最top果d人，唔係話比大家聽係咪有就可以破

賣$9900真係有人買
無人講過會絕版，之前都有試過死球員，唔會出sbc，唔知班仆街炒乜春

有十隻八隻icon應該得
當handicap你，打個八折
都勁過普通隊

我賣走左隻阿古路
即時順晒

唔好侮辱我隻皮褸佬

我覺得佢同阿朗同level

隻阿古路唔識走位
重屎過華迪

我隻普通阿古路咋

普通阿古路都好撚勁，我用左幾個月先轉Tif

係既，不過同普通人比超勁架喇

最後都係g1 極限

無c7 無咩可能e3

俾佢屈都最少五六場

21/27諗住可以試下衝e,一有呢啲諗法就出事
連續兩場20分鍾贏緊3:0 90分鍾比人反cup, 唔想話自己比ea做，但無啦啦出哂奶力又猜又拖時間又park the bus都擋唔住

買隻囉 左尼馬 右阿朗

其實有無諗過唔係抄，係拎黎keep…
利申：估

我唔識用啦
或者唔夾個陣

我有錢實買

再唔係你咁有借一百幾十我先

猩猩你宜加咩陣

對過個95紅卡尼馬 id好似Rxxxxx字

唔係我

金2之後通常贏得一半
之前幾勁都好

有埋c7嘅話又會覺得差古烈治

因為猜波 park the bus都唔係你打法
自然會打得唔順
我自己場場都較attack
無論贏緊3球定輸緊3球對icon隊定普金隊都唔會較返balance/ defence
感覺隊波幾steady
有時的確係會中2/3次柱
對手就一射就入
但係呢d無得好賴啦現實足球就係咁
好波不如好運

都係

不過我覺得隻game最起碼攻係c7

守要韋拉

兩隻缺一都elite麻煩講聲指教下

輕鬆打算啦，好多野EA整定，輕輕鬆鬆反而有驚喜

24w仲有8場，今週都係金1格局

係，有時個人急，除時跌到得3成

full team唔post喇我咁多仇家

有屁馬 有88韋拉

後面五隻全普金

Chapxxxxx?

xx邊個師兄post埋我個垃圾陣

你有韋拉啦，係爭隻c7者，到時無得賴
比你有齊韋拉c7又爭隻古烈治
有埋又爭真朗
之後爭toty美欺
迪布尼
99朗
拉膠
馬些路
廢的男⋯⋯

個陣算係幾勁啦

頭先就係俾對面icon toty 隊屈左好似4-0 定 5-0

post我d垃圾陣把鬼咩

又toty kante kdb
又韋拉 c7

個陣夠玩喇 又無話廢 g2 g1料law

雲膠係咪正式退休？

你夠又迪比又列卡特
中場實力咪差唔多
普金c7對你隻95尼馬
唔好得遠姐

心傷透了

點解你會咁撚有創意諗到沙拉打cm
點睇都應該沙拉左前屁馬右，son h/h打cm

咁你唔算尻彈既

有技術守得又好

好似屈左兩球c7

再兩球kdb 遠射

打少一星期wl
身心十分舒暢

後備出架 正選icon公廁larsson 列卡特

出左街食飯
十幾場唔玩了
追到好攰

唔算屈c朗掛 猜到空哂
有球雷哥空哂都中柱

遠射係屈既 不過果兩球唔影響大局啦

屁馬應該未可以同nif c7比

我都有c7 隻loan玩左20場

有得揀我一定揀c7

Astori死左
升到9千幾

好撚慘
我記得佢早幾年好好表現啲大會都想買佢，又入選國家隊
家陣班仆街炒卡發死人財

我先唔要晒呢d

場場大壓力到爆

總之就c7 韋拉齊加運氣加技術 先有機會elite

個人覺得

cm個兩個

我發現我都屈幾多遠射 起碼場均一球

所有意甲都postpone

呢個中場遇到迫搶勁既 應該會死得好慘

有時對d e1雖然打呢d陣真心屈
但ball roll drag back視野節奏個d都真心差兩班
自己技術其實仲有大把進步空間

btw, 對你個場係g2上g1

總係要對呢d 怪物隊

後備黎架

好突然

今個星期唔知搞乜g3都上唔到
最後十場輸囇

後備都無可能換呢d出黎啦
Kane我都仲接受到

輸緊4-0 求撚其啦

我又唔會quit game既

收工

btw jordi alba 都好好用

之前一直用sandro

對怪物隊多?

你平時唔係對我應該無玩咁多sm掛

如果仲玩咁多真係好危險

我都係見係你先玩得比平時多

其實有咩sm玩 我用黎用去 最多都係4 5招

本來諗住hea打 但係今日打得好順 捱下夜打埋佢先 雖然FEEL到黎緊應該會比EA制裁

我轉咗41212 機會上無skill move tim, 都係前後/LR2/roll 左右，berea spin 識守機本上都等於無用

無乜得爆落底都無得玩，都係4231/4222好玩

其實你點破handicap?

好難講 隨心 有時明知唔係十拿九穩都要用 但有d位有d招係必用你又偏偏唔用
唔應該用時又用就最正

當然5 star skill 個d 都好少用
d變態玩到挑起晒個波再窩利真心型

準確啲係最後十五場贏得場
本身個頭已經開得差
又同自己鬥氣係咁打
最後個十幾場至少三分二以上對五六隻icon
同埋終於明更多詳情巴打點解話係咁中柱
我隻雲巴一場角球頂波中眉都可以中三次
點玩

贏得一場

15贏1應該已經掟爛左個手制

賣左隻puyol 換前面la

岩岩講完就比EA制裁, 空龍1次單刀幾次唔入, 最尾比人weak foot 9射入, 算了, 都估到

作為hold左廿隻哥狗既疤狗好百感交集
雖然依家放都係蝕返先前幾十隻賺d錢
但都係相信佢好快會totw

最燥係卡住17勝
準備除左untrade成隊大執
點解人地中柱一係內柱入一係rebound goal
我個啲就中外柱同彈到鬼撚咁遠

我全部細細力射算 博執雞

始終無踢半季波

唔係呀佢返黎都入唔少
係冇邊場好出彩姐

好人好姐玩咩otw呀 同買六合彩無分別

本身入左三十幾隻短炒
點知踢個晚冇左件事
好彩早半日走左一半
之後愈跌愈有都低到最低放乜鬼
反正佢都留得過既
唔夠你隻山狗傷

山狗你估我想買咩 禁錯制咋

阿衣9萬6 禾狗3萬3 之前strong hold個巴打

放埋d哥狗有5m
係咪都係韋拉古烈治加隻goretz/savic?

買阿朗先

我41212
前面3隻untradeable

tolisso世界波

一模一樣

又係金3後見真功夫

上唔到e2 得返一場試下玩 遇到隊全普金

仆你個街 對面一起腳基本上就入 打到加時4比4

後衛發癲輸多兩粒 好彩唔係要上e2

唔係肯定激撚死

週週都一鳩樣真係好悶

我又係27場上唔到傑仲有場玩埋佢，d人call極唔郁，又係比普金屠
你入唔入到其他地區top 100？

15

ps4 29呢家都top50

ps4要e2先入到top100 仲要skill point要夠高

我記得上星期最低都要e2

D人都未打晒，聽日應該會跌到落4-5x
其實都幾無奈，下年都係轉番ps4打鳩猩猩

regional...

btw我今個禮拜有三場輸俾32w以上嘅隊
真心勁

xb row真心冇咩人打咁

亞洲區邊有人玩xbox

Xbox打歐洲美洲應該幾好打，打到d 對手我識背
亞洲都係ps4多人玩好多

18勝1敗, 而家搜極都冇人

連唔到server

Astori升到去6k一隻

呢個世界真係醜陋

有料
我而家週週18勝吊住條命 輸多場都收皮
上e3先1敗 服

隻sif ddg廢過學界龍
地波真係死撚硬
明明飛到都漏入
學呢度話齋用個廢龍都冇咁嬲

都係個句有隻800蚊既勁過ddg

upgrade前狂派膠 放左

估唔到upgrade後都仲係膠

抽到張老min motm qs 價都14xxx

放15000又無人要

其實有無投資價值

見風險咁低

邊個老min
15k
llorente?
唔等錢洗梗係留啦
special card+大國藉話唔埋
留係到看門口有咩所謂

之前用緊張92sif
之後要買韋拉籌旗
用返比高域

Nif ddg係咪on9
成日撲比人補射
失親波都係咁樣輸

炒Astori死全家

你最尾打到咩result?

想八下

E1收工, 屌最尾幾場D人鈍到阿婆咁, 真係唔怪得人下下傳到入禁區先射, 不過禁區牙朗低射都可以唔撚入

Cam

Sif Arnautovic定89 kdb好？

未打完
5場贏多兩場先e3

琴日一次過玩30場 攰死人

你個名

每週都有三場左右俾人炒4到5球

包括普金隊 想睇下個差距

咪法國81 住st 15000大把貨

琴晚半夜對黎對去都係果班土豪
隔場又對返同一隊

淆哂底今朝早起打埋佢算

而家3k啦 過多半日應該跌番正常水平

新手未打過wl同未入過d3 up 我想問入面啲人實力係唔係全部d1級

新手想問下 數位版係咪無code

勁過d1啦，我長留d1
打WL 都唔好成績

最後都係gold 1

咁撚癲 依家d4俾人打到死死下

18w之前易過d1
18w後勁過d1

新手上到d4唔差啦

如果出2nd potm salah應該salah special卡加幾多錢左右

純鳩估

Quick sell唔洗比稅仲㡳 有14580

橙光
法國
ST

我屌你老母呀EA

依家先打ut會唔會太遲？
WL係咩？
上youtube睇片有coins generator...真唔真？
同埋有咩方法可以賺多啲錢？

唔會
Weekend league 每個禮拜40場 有唔錯既獎品
假
返多d工拎錢出黎課金買coins 唔好課Fifa points

下年記得一出game就要開ut玩

有冇咩平價英超推介？
想砌個英超陣玩下
有咩方法可以賺多啲coins？唔想課金

勤力打sb 同season 世界冇不勞而獲

借問聲sb係。。。？

咁鐘意玩salah

真係好鐘意用佢

超好用

諗住試番4222 黎玩

squad battle

已經玩慣哂 4/5腳 唔想用返2腳

有得用c7 皮褸我都想用

300k貨仔係咁上下 超乎預期

想砌隻雷哥玩下 係咪好不智

呢個洞放一隻1m筆直左右 覺得放咩好

迪西里, 之後同韋拉換位

列卡度 迪西里 比堤 馬圖斯 應該都係呢幾隻

列卡特cdm 韋拉cm la

有諗過用雷哥 拎舊錢買cab

IF de bruyne夠唔夠用 定上totgs?
如果要留kante 右下係咪冇得點郁
如果要upgrade係咪上pogba bailly valencia?

會轉橙DONNA

雷哥/摩迪 唔係都唔係chem

隻美斯呢

我轉左陣 4222就夠

呢個時間唔好課
宜加d人唔值錢
下年開game先課

請問呢個陣仲有邊度需要改善？

同我個陣有七成相似

你問得咁搞笑叫人點答

改到20m陣都有野可以改善

問過好嗎?

除左musa pirlo eriksen已經一樣

中產陣容啦 比上上唔到elite

比下又唔會衰到g3都打唔到

如果你用呢個陣打到elite就指教下

古列治，96朗，toty de gea，toty kdb

幾時會出league sbc

玩下隻fifa17神龍butland先

幾時又有活動
係唔係要等到EASTER?
好多廢金想清

就係musa pirlo eriksen 唔知會唔會好差
musa 想轉84 son

太貴....買唔起

橙dollar不如用古圖斯好過

卡住loading畫面可以點 等到對面走有冇用

冇嘢了 等左一陣就入左去 跟住話斷左線

No budget,點幫你

Predict 86tolisso應該對平民隊會好實用

60萬

好sad...今個WL真係難忘
第一日12/14 第二日4/12 第三日2/14
岩岩好最後果場先攞到18w
雖然我唔係個個wl都打足 但過去打親都至少有金2,1
今次個頭仲要開得好好 諗唔到點解後面會崩到咁

自己一向唔鐘意賴scripting ea造波之類
呢d野寧可信其無 玩落會開心d 鬼叫得呢隻足球game好玩

但今次真係打到好頹特別最後果日 緊張過自己真實賽波
唉 好想抖番一排唔打fifa

唔理chem 巴打揀邊個？

下面

師兄 你上哂腦了

一路諗緊亞衣轉美羊會唔會勁啲

係咁嫁啦 而家造波造到勁明顯

有d對手明明唔勁 都可以俾佢反追3 4粒

果3-4場咪當送囉

如果跌兩三個rank 應該自己問題大少少

9成係心態上輸波打得急

點解呀猩猩
上面中堅好似勁好多咁

亞衣好鈍

黑衣攞黎用架咩？攞黎炒架麻，跌低過8萬切丫

羊羊唔鈍咩

26輸20真係乜藉口，仲要金3都未到，又唔係同一日，應該3日遇既人都唔同，可能第一日贏大咗之後禁住加速制鳩衝，同意心態問題多，應贏變輸，加埋比ea做

同埋宜家都好多棄晒game，留得響到磨既都唔係善男信女黎

其實差唔遠 純粹未用過高斯尼 馬度迪同波圖個隻

其他用過晒

唯一係華西 bailly仲係我個隊用緊所以揀

9萬5啦 希望你仲有丁用

其實我兩個既中堅combination都用過
覺得祖兩個中堅穩好多
bailly搭kos好似派多D膠
最常見係禁區派十二碼

呢句真

無咩傻仔水魚留低

唔係full icon toty 個d

好多場都係一球定勝負既比賽

sandro一定好過telles btw

之前有玩左排4222

不過個時d cdm唔夠屈 而家見好d 又彈厭左412122

有無高手教路攻守有咩要注意

412122守番412122大家鬥頂又好似少左輸d陣地中路鳩交

唔岩chem
我賣緊身家打算課多少少金買丙朗
開場433/433(3)轉4231

買完阿丙應該得返4 500k(pc)到
巴打幫下眼

丙打中鋒

4222玩過排 唔識玩 兩隻cam企到好似打翼咁

4222不知幾好玩，我之前答過好多次我既玩法了

同埋我唔係高手所以唔答了

買左toty kdb後我轉左玩4222同4231 個人感覺4231防守進攻都好d 不過最勁始終係412122

咁多好野

4231

Tolisso sane都難

跌到落58，尾牌25w就黎金2都入到

Pc巴打top 100全球同其他地區幾多win?

講多少少啦 唔想爬文搵番

我知你勁既

22、23就top 100
其他地區冇乜意思

Top40 22win 其他地區18

modric+vrsaijko
諗唔到
好似玩得過 考慮下先

其實你手人好啱玩4222/4231 左右cam 要快要扭得，通常後場攻勢由lb rb 放直線比兩邊爆落底，前鋒要識走位咪成look撚咁，有身位有頭更佳，st一高一快定2快都可以，左右cam會用好多體，要準備後備

注意係兩隻cdm比人拉走中間空了了，整體防守上2cdm唔會比41212好咗，係進攻多空間比你玩

玩咗2-3週41212 係覺得簡單好多，我輸緊都無轉陣一樣無問題，整體數據上入球助攻都高過4222/4231 （當然手人係upgrade 咗）

真係想試下pc係咪高低gap咁大
Xbox 歐洲尾牌35-6w, 美洲都32w, 其他地區真係成班塘水滾塘魚，下年都係一係唔打一係打番ps4

22win要高skill point先入到top40

唔該晒先 其實鐘意打邊既我適合4222多d
不過學你話齋雙cdm以為守好d 以前既經驗好似412122仲好守 唔知點解

進攻412122最唔駛用腦大撚把三角型自動走出黎俾你彈

4231 4222都有得彈 但無咁好彈law

轉返用41212
簡直兩個世界
易攻易守好多
一 take 入決賽
都唔明點解要堅持352咁辛苦

352咪我條舊路

就算全icon都未必敢用352對普金陣

佢係你信徒黎

我普金352
最初玩352果陣係咁比人 sm
但除左後面危 d 外攻擊都幾立體

玩返 41212 簡單好多

diu 張87 st salah 炒到上370k

早排講過potm 時都仲係300k

西甲LW入埸轉打CM Carrasco/Coutinho/Asensio/華倫左翼 邊隻好?

美羊羊hold唔hold到下波，踢4231前鋒

In game 陣
kick住左係d2升唔到d1
明明之前都會升下跌下

兩隻翼都唔夠chem

入場10chem啊

馬列斯換韋利安

文尼換88 son

右閘用華西

龍門用比高域

防中換mooy

咁多bas chem

堅定流呀 用呢d

我wl都係用呢個陣打金2

個龍係用開比高域
係岩岩屎忽痕用下17神龍玩下

我不嬲無太理啲Chem style
我覺得無乜所謂

本身我係84 mooy加kante
為左韋拉賣晒兩隻籌旗

馬列斯咁廢仲要用普金

其實我仲諗住wl派彩買佢sif

你其他用過晒的話，想請下chiellini/boateng/ramos 三揀一的話，普金邊個最好？

一定拉膠

正路拉膠>保定>基亞
不過保定對我黎講真係好穩 差唔多係icon級咁好用

如果allin一張，94大哨定係toty朗

比我會阿朗先

Budget 700k 可以點升級

砌張icons玩？
cech轉比高域

奧雲600k 幾抵做咁

張希臘佬成日上到中圈位係咪弱智架

買咗山

買咗山狗嗰位巴打不如賤價放出去算

講緊if 買錯otw

仲有無巴打ps4放緊coins?
5$10k 想要2-3m tg:

好悶打十場8場都對41212全部打法一樣

再推推

打咗半年fifa18仲未悶？

412122 係對技術要求 球員個人質素要求較低又最易上手既陣 榮膺fifa18最佳公廁陣

20m陣都用的話就多數技術唔係出眾 屈卡多

自己睇路

建議自己用埋一份彈熟佢先，知己知彼

昨晚到呢家，幾耐先入得

你要reset wo

昨日無啦啦發現多左1600 fifa point

即刻去用晒黎抽PACK，最高只都係抽到 MK仔，一個special 都無

好難選，本來就真朗，但就出 premier 所以選99朗

尋晚真朗插到落4.6m 無賣人allin到 今日上返5m

尋晚埸曼會計落呢個星期定下星期TOTW?
Smalling 出if 都應該用得過

matic if啦，絕殺😂

matic if 都應該麻麻地
用過84 matic太鈍
Smalling 好J D

上定下好d?
兩隊都係入場轉41212 朗+ bale打st
之後而家個433既st位轉打cam

今朝先講完就出現呢d 412122 仲要Henry 打cam

我懂的

唔係話你呀大把人咁用

不過cam都唔離譜 對過好多人擺cm位

好似以前打winning 用owen 軍刀打閘打翼一樣

放後備多d, 對好多落場機會都無

咁又係

Push

其實享利打返前鋒，bale打攻中好啲，bale三星腳打前鋒有啲敗家

唔同意, 攻中禁區頂有位無得起腳仲side 料

巴利打攻中 完全浪費

其實bale幾萬用，夠大隻同快 由st打到落cm都無問題，就返自己陣型啦..henry打cm都係咁既原理

享利打攻中唔浪費？

亨利打有finesse shot 有傳波 有4腳 有氣

巴利得個快字 你話啦

點解咁多pro擺亨利打攻中

擺cam不知入幾多波

打攻中 氣短 傳波屎 唔靈活已經係死症啦

巴利最勁都係前面鳩跑同大力ban 做其他野大把人勁過佢

咁浪費咗你既技術了, 你換個人應該入仲多波

應該係速度問題, 本身成194cm高, 又頂得又硬淨
如果出IF加PAC加到上70以上都好夠玩

去左個網reset個問題 但都係咁樣 係咪有其他制按？

今個星期WL雷哥換TOTY 魔迪好唔好? 得100萬

講緊亨利呀巴打

41212 (2) position 你地用free 定用organized?
上網見好多人都FREE
但我用落成日都變左隻CAM 守然後打CDM 企最前

仲以為你巴利攻中入好多波, 都無睇清楚邊個打邊個了
不過除非亨利係做咗SBC 要用, 唔係既話攻中位都好多選擇好過亨利, toty 迪布尼/細哨/古烈治/美欺

有2個架喎
build up organized chance creation free

sor 講漏左
係CHANCE CREATION FREE

我個陣就係想祭左隻雷哥做左sbc
好後悔
用son慳舊錢執第二個位好過

你CAM 無set 留前? 定係H/H M/H?
通常CAM 都好少番到好後, 除非CDM 唔見咗人CAM先會補位

隻CAM M/M
咁應該係我無SET 到STAY FORWARD
thanks

亨利對咁多次真心唔係勁, 數據係好, 但對落又另一回事, 係起步快, 但又好少比佢屈到
輸親比佢都係遠射, 所以d pro 唔用或放中間真係有原因

好早既事黎
所以冇咩選擇
你話祭落韋拉到都話用到完game
亨利真係搵隻幾十萬貨仔都做到佢八成

睇英文啦清

我好撚記得，頭幾次打WL
有次佢四十碼起腳入左，心諗屌你老尾

唔該哂巴打們，
咁另外想問下nif c7做唔做到toty版 8成？

入場轉4231
由上面轉下面個陣 點睇
有隻untrade pogba覺得好用又唔想哂左

呢道應該無人答到你，其實呢道都係中產多，c朗最多去到96朗

我答你nif 做到96朗8成以上

啱啱果週wl 96朗入球多咗幾球，但助攻少咗1x個，可能一拎到波就想鳩射
用落多咗個100萬有d保留，炒咭巴打你呢？

希望馬迪出if

我有用96朗 覺得feel唔到分別 咁果100萬當買轉位都有價值既

亨利走位勁，禁區頂射九成入
感覺拿臣好似難搞d

有少少分別既，頂入角球機會多咗，身位好咗少少，靈活少dd咁多

你食咩？我hwak ,nif果陣都係，諗緊好唔好學炒咭巴打食engine

我食緊engine feel到係勁左 尤其扭波快左

上中定下?

咪即係迫我揀中

希望SMALLING 出if

下好差咩?迪布尼應該勁魔迪好多

補番後備全untrade

唔好認中產啦

我又認乞兒架喇

Eng同hunter都食過，覺得eng好少少，btw已經放左 籌錢入真朗

Bailly定雲迪克好？搭david luiz

一定唔要中啦 摩迪廢的 我應該會要下

聖誕meunier打右閘點？同華西比

好好用 不過華西係勁啲嘅

都唔夠快,比人爆死
後備打中場就得

thx 咁都係用番華西

垃圾 又慢又鈍

86 talisca 打cm位點睇
防守性o唔ok

budget 180萬
呢2個位放totgs de bruyne 國 88 desailly好冇 定可以有乜suggestion?
入場會轉 4321

亦有諗過右下係轉
POGBA + BAILLY + 華西

Bailly for sure, 10個人11個都咁答

sprint speed 84用落其實唔慢
係加速慢姐

begovic sif ake valencia/walker

轉身慢 加速慢 鈍 仲唔夠 ？

sif ake之前抽中用過唔錯 而家賣左
Thanks bro!

要sif 先有機喎
差太遠

馬迪好用喎
我留馬迪都唔留巴卡藥膏

頂得又成日後上怒 ban 好正

痴撚線 咁岩見到

巴打你好有錢

哇屌.....咁都比你執到

BTW 條友應該跳左樓

條友應該準備棄驚

點解你可以BID 嬴D BOT
正常呢D 應該比人秒左

點會mark呢個價咁好笑 又唔似打少個0

bot點會set 96朗

我都唔知 諗住睇下普金c朗最平幾多 set 15x上限 之後見到張黑卡咪即秒

唔會有人博下有冇傻仔打少個0 咩

痴線，真好運

咁就袋幾球

前兩日先放左自己張96朗諗住換nif/toty 估唔到咁樣執番番黎

好過中icon

放 1.2m coins 5:10k 包卡唔包稅
有意 tg

巴打好令仔

好撚得閒個時試過不停refresh有無傻仔

試max 200k search icon

做乜9😂😂😂

乜料 btw 好撚靚仔

試過幾十秒就放棄

個頭做咩9

其實做乜尻, 借力?

好撚葡萄

幾型

搵sp?

入唔到ut mode既屌你老味
我問題定死ser

手機app入不到

好彩睇唔到 因為睇到都無錢買 仲灰

+1 不能同意更多

hi你又扮窮又toty modric 又kdb

Kdb要賣c朗架
Modric都要賣上星期隻馬圖斯

一個星期儲到30-40萬差唔多啦

點儲?

我一星期十萬 無炒卡

上星期咪講咗囉
你無炒都十萬，咁我窮炒多你十零萬差唔多啦

300k又無錢入salah 家下400k

發現ea都幾離譜 一中鉛 我隻96朗跑輸大胃雷斯

又黎 又話唔覺

所以timothy先成日追問人點破鉛

不過我用五隻普金真係少左中鉛 最少我feel到

我之前9隻普金 可能咁就無咩事

得閒玩兩場season 仲難打過wl

隊隊普金係泥潭踢波咁

普金驚icon

icon又怕普金

想問下 每週任務 個讀心術 點做?

R1+三角助攻

唔好做

放緊好多人但都差成100k先入到88 vieria

平左好多啦, 我張都差唔多跌左100k

不過用到爆機都唔理

經過上星期我決定前面用普金算
橫掂用勁前鋒都係咁做處男
已經打消買tif aguero嘅念頭
倒不如加強中場順便轉下陣
就算輸都唔燥

我轉左玩4222 始終都係4222最有feel

扭開波都係鐘意打闊

出事無咁大獲

對d普金martial jesus salah係必定中鉛
中距離波已經一球都比唔到出去

我轉陣都係要打邊路為主
宜家連heal卡都賣嚟籌旗

呢隻有買貴無買錯
實在太勁

賣左puyol未

放緊啦
希望趕得之籌旗

d1 champ難定 elite難

成日都差1場先champ到

Elite難唔只一倍 平均打3-4個season title一次，wl打左半年e3過一次 （有幾次28既

d1 title過一次
兩次27win

又試左每日淘汰又入到決賽,見對手個陣絕左望

跟住2-2撐到加時完場射12碼

結果都係輸7-8

不過起碼今次唔洗輸456,你地之前建議換返4後衛陣係有效

屌唔撚打d1 喇

個撚個老江湖彈撚到我臭化

唔撚彈到入禁區咬腰死都唔射

仆你個臭街

變賣家當賣左成個鐘終於入左88 vieira
急不及待要玩玩了

得閒打一兩場咪算
認真便輸了

我唔係要做week 任都唔會打，但係打下打下都d1了

我覺得難打d 搵個傻仔都無

個個黃藥師 彈波神通出神入化

又沉著唔到應戰 俾人越彈越燥 尤其無端端輸球波先

QS價+200買左十幾隻呢d 唔知會唔會有用得着既時候

難喎，十幾隻好阻地方

想問433應該點set
中場三個啲企位好似錯曬咁

係難d既 只係無聊時見乜平都bid一下

炒卡之神更多巴打點睇

最後兩場兩分就升返d1
輸晒

本身都轉緊用4231打 ，但發覺都係頂唔順

我反而轉反352
41212好撚悶

同埋bid左一堆馬體會皇馬巴塞82 83卡 league sbc, icon sbc, 同埋其他sbc都會用到

有冇巴打用過toty modic？值唔值百二萬

3隻中場得kdb係值個價

0－1
2－1
2－3
3－3
3－4
5－4
踢場波姐，咁戲劇性

頭先有場
我3-0
3-3
4-3

對面8隻icon ,3球都係迪比亞路fitness shot入

想問巴打

德甲多蒙特 希臘佬 勁 定 曼聯拜利好d

10chem 84son同87son 7chem要邊個好？只能7chem 用唔到轉陣

St

等88 son

見平 得200k到 出左都應該唔夠錢 唯有買黎用住先 邊隻好d? 84 87 新手唔知chem影響大唔大

87

87啦
7chem夠做
20萬真係超值

收coins 3m 1500$全包 payme/hsbc
Ps:你個account要有差唔多4m係度先可以包卡稅賣到3m比人架

做香港人真係辛苦，咁早起身
起完身砌SBC，出埋D西卡

做ea嘅客仔就係咁

Cls 電視機都無部

屌ea 最貴得艾沙拉維

我好似有2隻83

應該冇人慘過我

等今晚公布totw果一個鐘買 87

點知公佈無佢份就.....

唔知點解真係覺得佢會無份 白禮蠃阿妓 馬迪世界波絕殺 班拿度施華 兩場對big 6 有波入

想砍掉重練
有1.5M
Untrade pogba 同 prime larsson
有咩公廁隊好玩 玩開4231

Pog用落真係好唔掂 除非你撚skill撚到出神入化

已經慣了 今年玩左咁耐未中過值20萬以上既卡

230k入咗 希望唔會跌到200k啦

我用佢玩身體打球 真係好食得位 食到個位先慢慢轉身比波 我用佢要求唔高 唔會諗住要佢入波助攻 做box to box 串連就得

今晚恐慌性拋售，求膽就入隻
聽朝再放賺差價

分分鐘未必有SON
第4次出應該要求高D

公布有既話會
之後應該會升返20k

真係有會入2隻

今集幾好身位都無用

識玩既一腳就搶走你個波

跌得咁誇張
300k買依家冇咗10萬

用普巴打b2b已經係錯
防守咁差

大家估下西甲SBC 會出邊隻?
C朗美欺無可能, 唔通又係哨牙蘇?

冇計 又untrade 本身又鐘意 有愛
有冇咩公廁隊好介紹

巴利/莫迪 唔會so 9

Isco

巴利成季出埋唔知夠唔夠10場, 咪玩啦
魔迪都跌晒watt, 又有張toty, 同埋通常出冠軍隊

唔好出小白就得啦

巴斯基斯 拉傑迪 小白

Pique

巴斯基斯 拉傑迪 小白

如果出呢幾隻即刻賣撚晒D 人去唔做

係咪差不多出？有消息？

轉4231 防守係咪會差

每個月都係果幾日架啦, 淨番唔係英超就西甲者麻

Thiago都係咁出 無話無可能既

我估出古天奴

Pogba + savic防中
一個防守差一個轉身慢
用baka好過啦

Savic 87同86分別大唔大 我用過86好好用 想用保定同花曼 另一隻中堅有冇其他好用

兩隻h/m打防中？ 呢兩隻cm黎波

如果pogba 轉kante?

我淨係用英超
要等其他巴打解答
一係索性用拜三角啦

Sandro Naldo t.silva

咁savic 唔足chem

隻艾巴升左10萬 入左2隻

求各巴打建議
800k筆直
想砌隊有89 bale既隊
點砌最好？
入場轉41212

德甲 保定加邊隻cb 最穩？

sif naldo

用4222 對老江湖 4321 剋到應一應未贏過

中場俾人控制晒

一急又無412122猜上去咁容易

可能個陣太balanced 落後更顯得有心無力

對4321? 定4231?

係囉
4321垃圾陣黎

我用過下4222
追入球ok因為前面2st 2cam人釘人好易逼甩對面
但玩組織唔知點解防中位同前鋒中間個位成日真空
兩隻cam好似企得太開

點輸法, 比人直線兩邊扭兩扭傳地波中間?

有300-400k budget lm/lw 位大家會買隻新 (e.g. son) 定照keep住用potm sane好

係4321 wo 琴日對兩個都強陣

detail唔記得都係彈撚到入黎中路快射輸陣地

我都明4222有時兩防中俾人拉出一隻又唔集中就出事

有時左路唔知係咪拉膠加alba 又失位空晒俾人殺入

感覺4321圍猜能力都好強 本身都有一定技術啦

4321個波要上前場都有難度

小白有啲興趣

其實唔難
大腳踢去前場2邊都有人接應
就算比你搶到
我3個CM 齊人你都好難比得穿
一比我搶到又可以反擊

暫時我都係咁打法

一早講咗4222 要小心防中比人拉走中空, 又要問又要唔聽書

4321 你比人圍猜到都好似好有問題, 我對親或自己用得兩種
快速反擊, 人地多數後場一腳就前面3隻, 5成以上交唔到前面, 交到前面三隻通常都離行離列, 要包夾退後等人番, 唔好1on1標波, 一甩gg
打陣地如果佢三隻cm 上咗黎一番擊佢後面空晒

對親都係一面倒比賽黎

同問, 87 太貴.. 又睇過比 86 加得唔算好多.

你中場有個傳波勁已經唔難啦 之前用4321隻魔迪變咗助攻王

我個4321就係呢種情況
同埋我中場有啲廢關係

你都知手人唔掂咁咪唔好用4321囉

[/quote]你都知手人唔掂咁咪唔好用4321囉[/quote]
所以都係入場轉番41212算

搭單問433中場應該點set

我記得你講過 再tune下個4222 先

咁對差唔多實力既陣唔係超班都so far so good既

攻時除左lb rb 俾cam攻 再上st

多唔多其中一隻cdm 引球出擊?

433 無玩等其他ching答

空晒咪帶囉, 盡量都唔會帶, 一係就用黎引下人埋黎交番出去, 一扭失空晒

WL 40 場cdm 位通常數據助攻+入球少於10

發覺d人一落後
就會set到傳波好慢
妹妹下超短傳搏禁區轉身射
十個有九個都係咁

強化左 onetwo 後
根本冇人會玩對攻
一尾屈鳩彈

352冇咩突破
今期轉玩 4335

唔比玩
死 ser

死psn

Vidal h/h 打cm好過cdm?

SURE.
搶得射得

列卡特打防中，有冇巴打有食評？

500k
點執好

有身位 有遠射
高 頭鎚唔差
靈活過88 desially
防守能力拍得住韋拉

缺點 樣衰

其實你除左ICON 都係黎黎去去果幾個

RF : ANY 英超
CM: 費明奴, 費爛BINO
GK: 轉EDERSON
LB: SANDRO or TELLES
RB: 華西/WALKER

列卡打cm得唔得？41212

未試過 你咁有錢仲要佢41212打cm

浪費d wo
你邊隻cdm咁堅

列卡特已經top3我覺得

好想用細哨

一路扭一路郁條馬尾好撚型

你用比提一樣可以一路扭一路郁架

88韋拉，唔會轉走佢 cm依家用古烈同if維度，爭小小可以將維度轉做馬圖/列卡

4312同41212 差唔多咁玩?

好似88韋拉cm 列卡特cdm 好d

比堤扭條鐵咩

好過88 desalilly?
見佢m m rate有d卻步

想入隻cam 諗緊91朗甸定91老馬

美斯條氣短到仆街好難用

換toty 版啦，條氣用唔完

咁先顯出你既技術麻

馬非c 呢？打cdm好無用？

Can’t too short

阿朗都係用返nif算 拎返100萬出黎買隻迪西里

轉返有翼陣

兩隻都正到仆街

細哨更佳

4321 真係好難守 但又真係最啱我用

btw大家有冇建議俾我 除左列卡其餘tradea le

Prime 列卡回唔回防？set stay back?

岩玩412122
鳩彈真係好爽
人仔要求唔大
盡彈入禁區就得

另一個陣都有用返433
同352一樣搵黎辛苦

買隻韋拉先講

tune好左4222

個關鍵係假九

之前無用過 淨係識隨波用深潛

cam pac 得 7x 得唔得？

cam 最關鍵 pac 同條氣la 有鳩射trait更好

咁我隻艾力臣阿里玩唔到了

呢兩隻就412122尻彈啦

cm sure la

馬非c係邊個？

我估佢講馬圖斯掛

用左一個WL, 都感覺96阿朗係勁左，但好似唔值果110萬，用返nif朗再升返個防中位好過

4231， 雙防中韋拉拍邊個好，同係set留後

冇son 撚狗ea

韋拉拍迪西利
無人過到你中場

防中都係果幾隻 迪西里 列卡度 比堤⋯⋯

最19既TOTW

好多隻炒哂車

今日有入到就發達

Sane 好似幾吸引

諗緊迪西里，比提，toty kante, modric, 定儲多下錢等古烈治，但可能end game都唔夠錢

搵隻過300k都未必有

電話佬起碼1球波

futwiz頭先未有 自膠

尋日見千零蚊執左隻83舒米高
黎頂下2隊比高域

唔明佢數據重靚過 ederson 比高域
試左十幾場
高波輸晒
撲空氣手又唔夠長
勁多甩碌野
得個跳字
真係唔多明點解佢有83

用返比高域算

迪斯高d stat咁撚廢都86

sbc料

87 ederson會唔會好過90 ddg

耶辛94添

隻 cat 比高域
800蚊真係冇投訴

今個totw除左griezemann其他垃圾唔值錢 又要留住d黑卡包

唔好再提啦

試下IF 舒米高
好撚勁, 仲勁過IF EDERSON

我2隻都有用

今次sane又冇跳過佢張potm
真係龍門任佢擺

艾達臣起碼值十萬呱

ea：

230k入左隻

用緊普金ederson都好勁

我之前用if 舒米高廢到仆街喎
我用butland都勁過佢

講真⋯辛尼點止86

屌新個張梅拿又出右路
比番cam我得唔得

終於上返d1

咁既totw點抽得落黑卡包

隻法甲防中好似唔錯d數值

我果隻舒米高勁多神救
英超隊已經唔駛再買龍門

屌你老母

做乜9

上次potm kane 要求係熱刺既ST special card 有冇人知紅卡kane/alli做唔做到？

gomez

紅卡唔當special

見quality search special有紅卡 仲on99諗住有張紅卡salah可以upgrade

我張otw ederson個幾星期前賣左

紅卡得 咁平時sbc都得啦

218k

平時sbc requirement寫明TOTW 上次potm kane係寫special 所以我先諗係咪得

上次potm Kane 係non-rare卡就得
紅卡都做到

堅？

今次唔會咁益你地啦 係睇下要出st定rw 決定要用邊隻if salah

跑狗美羊轉87werner好唔好

會好扭好多
我果隻係85werner

堅
你唔記得開頭個sbc有漏洞啲人用hunter個fd黎做

咁轉算唔算係upgrade貴兩倍價，87華拿會唔會仲有composure低射失單刀問題

連89果隻kane potm都可以拎黎做啦

邊隻有直接跳過？

沙拉囉

沙拉出過黑金先跳姐應該 如果sane再出1張就會跳過

sane都有張青頭卡

隻法甲cdm好似好癲

隻寄誠庸d數值好似幾勁

son除時又出橙卡

燈走左

人地現實係踢右路喎

你唯有搵隻中路球員入場同佢調位

咁都勁？

自從占屎傷左之後佢就比人逼左打邊

屌好開心
利申：梅拿忠實fans

賣coins 有60萬
5蚊一萬 telegram utboy321

不過好似廢

我踢開41212都煩緊可以點用佢
轉佢做RM塞落CM位?但佢defense又唔多得
定用番87個張muller 打cam, 賣左89 muller入張87雲拿

呢個包得3張金
咁都中張89totw
再廢都抵啦

用唔用都趁依家高價放左先啦

睇aa9最新條片似左隊公廁隊
下面d comment屌佢用黎用去都係個幾隻公廁人
仲要有人係佢Twitter 留言叫佢唔好公廁比佢block左
小氣到

81 pace 83 dribble
打翼
係點計到89 overall
呢張野竟然值廿幾萬
我係你就即放

個名值廿幾萬

我覺得佢已經算係咁 竟然洗咁多錢去買91迪西里同salah 正路既佢應該買返vieira/90henry/91馬圖呢啲先係佢愛將

已經無睇aa9好耐 但新手既話我係建議睇佢既rtg series 好有用

咁佢都勁既, 用隊開GAME隊仲贏得多過xbox 10m果陣

老老實實隻game 咁多集要對人一定係pac 行先,高pac 又掂既係得果十隻八隻架者,無咩公唔公廁, 同埋宜家都3月啦, 真係叫公廁我覺得係c朗韋拉廢的男果d 囉

有料就用呢5隻, 唔好講到無敵殺卡咁仆街啦

佢都成日會試下玩下其他人
會轉下隊波
算係咁

d人見到我hastag波衫就走
係咪唔知之前wlq送

Xbox上星期allin左r9 打左38/39 top100 again

下, 條友打兩邊咁得閒?
仲以為佢轉會ps4 xbox唔打tim

入場前full chem,上轉下好唔好

唔計俾ea搞

全game守力最強既陣係咩?

碧基還可以啦, Rakitic用過motm版遠射好癲

咁我放左89用番87算 反正用唔著翼

sane炒到31萬 值咩 得3星skill

下囉，好少少，隻龍我好似玩過唔掂

唔值

SON屌打

Son好抵
90pace
89shot
廿幾萬

仲要五腳

SANE 值15萬內啦
應該平過86 SON

黑哥 同 維度
邊隻打Cm好d?

Vidal 100%

投黑哥一票, 快高大隻

Strength 71
不過佢高d 如果唔鈍都幾屈機
Vidal好似防守勁d

黑哥同普金維度 就投黑哥
如果黑哥同黑維 揀黑維
如果黑哥再有sif上到86就應該真係好恐怖

普維同黑維pace同strength 兩樣最重要既野都冇乜點加

大隻係講緊個身型, 比美欺個組模你strength 99都無用, 高大腳長截波先易
vidal 係strength 高過 goretzka, 但兩個鬥撞埋一齊既話goretzka 未必輸

兩隻都係3x萬 試晒佢先

87華拿有冇食評，聽巴打講華拿好廢 勁唔勁過跑狗美羊羊

黑哥同83哥相差得遠唔遠

PC古烈治跌到3.6M都冇人買，係咪有消息今晚會出？

今晚應該馬甸尼+唔知邊隻

傳聞下一隻bigname係馬隊，ps4都比上星期跌左十幾萬了，不過其實得返十隻唔夠 其實全部都好快會出

Vidal唔知點解之前用，永遠頂波都頂蠃人 明明佢唔係話好高

Ps4 3.4m入 而家想走都走唔到

呢個位放乜人好？
本身諗住放totgs de bruyne
有冇其他suggestion?

budget 900-1000k

反而想問你卡雲尼好唔好用

呀古獸同jesus換位 買87費奴 淨返升其他

唔該巴打
Sif Firmino 係咪夠做
其他淨返既錢你又會suggest up乜位

定會唔會有cm位推薦
會入game轉4321

dybala agger jesus
____ desailly goretzka

我都想知
仲要成20萬
德甲唔用佢差唔多價仲可以用邊個

家陣剩返8個prime icon 未出⋯應該最後先有pele同C9

其餘得返crespo, nesta, litmanen, zanetti, maldini, gullit

我估之後一隻勁搭一隻弱咁出？

快d出crespo la